［Marvel] Winter Solider將伙拍Falcon開拍限定劇為迪士尼串流服務打頭陣

在《美國隊長3：英雄內戰》裡，獵鷹（Falcon）與巴奇（Bucky）這對歡喜冤家之間有不少令人印象深刻的逗趣互動，因戲結緣的演員安東尼˙麥基（Anthony Mackie）與賽巴斯汀˙史坦（Sebastian Stan）在戲外也是一對哥倆好，時常在訪談裡一起耍寶、搞笑。

由於兩人在幕前幕後的表現，許多粉絲不免期待能在本系列作品裡看到更多相關的戲份，就連演員本人都曾打趣地表示他們已經向Marvel進行了提案，希望能製作一部以巴奇與獵鷹為主角的搭檔電影。

根據最新的消息，這個構想或許將有機會以不同的方式實現。

Variety今天稍早在一篇獨家報導中指出：為了替籌備中的線上串流影音平台充實獨家內容，迪士尼目前正在規劃一部以獵鷹與巴奇為主角的影集，並已邀請曾參與過《嘻哈世家》（Empire）製作的麥爾坎˙史貝爾曼（Malcolm Spellman）為其撰寫劇本。

先前曾有消息指出，緋紅女巫（Scarlet Witch）與洛基（Loki）等其他同屬Marvel電影世界觀的角色也將會是迪士尼影音串流平台的主力之一，但獵鷹與巴奇的影集則是目前最先傳出編劇人選消息的計畫。

對於Variety今天的報導，Marvel與迪士尼方面則不願發表任何評論。

Source: Marvel電影世界觀百科

連同紅女巫同Loki暫定已經有三套MCU限定劇幫迪迪尼黎緊個streaming service撐場

我同做CA 同WS 既地下情呀

聽收皮

Limited Series限定劇

bucky?

邊撚個Bucky呀

Limited Series係叫限定劇

期待

好柒

正
必睇

FF：
唔通AVG4之後由Bucky繼任隊長一職，反正都唔會拍新一集電影，用劇集試水睇下觀眾反應

bucky想繼任隊長
至少要過女人 同 黑人呢兩關

女人同黑人角色都已經有啦

簡單，做低BUCKY，然後換個女黑人做bucky2.0咪得